2020年新term - 口罩沙漠

附近無藥房
萬寧屈臣氏唔洗講
百佳惠康又遠..
日本城, 卓悦, SaSa 更加唔洗講..